作為一個懶人

以前我會自己抬水去物資站
如果宜家hktvmall訂送去
就咁寫立法會物資站你估得唔得？